一直等ex，但她愛的若是從前的我，這是真死心嗎？

我對前女友說：「難道你真對我再沒有感覺嗎？我們都相愛了那麼多年」
她說：「但我愛的是從前的你。」
這算是真正的死心嗎？

算
搵過第2個啦

算 死心啦

搵部時光機返去從前啦仲等??